一個女學生就撚到班連登仔一棟都冇

何其可笑